市場社運 Market Social Movement

市場經濟學，係透過供應需求，自動調節價格，達到 市場均衡 market equilibrium 。

套用於今次社運，一邊和理非，一邊勇武，大家互相支持，互相調節，最後達成行動equilibrium 。承認有時好似一條蜈蚣，每隻腳都想自己行，但最後大家都會服從於市場大體，歸隊合作

無辦法，抗爭無書睇，無Step by Step 跟，好似知想要乜，行去邊，但又唔知點做，卻又一定要行

市場社運算是今次最合適的方法

認同請給贊